無意發現呢篇手機評測真係有趣

連黑鮑紋都影得清

支那機，拉

黑色肌膚給她的意義 是一生奉獻 膚色鬥爭中

幾時出AI美鮑，人人一線

淨係得d 紋清楚
其他濛茶茶

冠A：都怪當年相機廢，影到鮑鮑黑色

咩垃圾網嚟㗎
個仆街廣告點樣關㗎？

痴撚線

屌你老母 屌米

無可否認 個相機係勁

打格

戇鳩到震
昆人入去睇廣告，一版成兩個廣告

百貨應百客
可能推銷小米就係要咁低俗下流先吸引到目標顧客